有對象定冇對象辛苦啲？

有對象 但係單戀 唔夠膽踏出第一步
定
冇對象 但恨拍拖 之後一直單身 連幻想嘅對象都冇

兩樣邊樣辛苦啲

純粹討論
要知道寧缺勿濫

有對象
冇對象

冇

肯定無對像
有對像就唔洗好似而家咁煩

aggagga

死mk走啦

如果唔恨拍拖就可能係嘅
但如果係都想拍拖嘅人就係連對象都冇

屌咁似我既

屌唔係咁啱呀嗎

就係

有對象都仲可以ff下 訓教都訓得開心啲
無對象連ff都無

有對象都仲可以話有個人比你向住佢追 為佢努力
冇對象就好似冇乜動力做野 橫掂都係自己一個人過

推

以前覺得心掛掛一個得唔到人嘅人好慘
但最後發現無人可以記掛仲空虛